叫我fd幫手print啲野...點知佢咁print

.
.
.

系你老母

咁蠢

佢冇錯喎
講明會好細

8/10

假膠

你兩個都係假膠定點?
唔識電腦版whatsapp?

忍唔住笑左

用手機印

系你老母
甘佢老母

好可愛
想屌

真係好細隻

擺我上連登？

頂，笑左，智商有無過60？

打印機
大6仔

iphone用家係有啲問題

air print都唔識

呢次真係用家問題了

幾好笑

吹到啤一聲

蠢到咁

無估錯 佢應該係弱智既

小學生？

玩考眼力遊戲

咁樣係唔會印到mon既野
假膠

你個frd咩年代？airprint唔識都算，web WhatsApp都唔識？

屌你老母 又5p字又打印機 仲要一睇就知係假膠 樓豬係咪悶呀？

我笑左

智商夠唔夠80
其實樓主你咪教人上網down完印囉
或者sd email
洗咩解釋咁多

諗左一百種結局，但我無諗過係咁

究竟而家啲人真係咁on9定想製造話題 我睇唔透

真係用手機印

同大陸個啲撚騙徒嘅圖一樣 扮出嚟

假到

一個鐘500正評？
有咁好笑咩

咁佢用電腦印又成個mon 隊落去

屌有可能

用開影印機 但係樓主個情況應該係列印

總之樓主戇鳩

忍唔住笑咗

[url]
[/url]

諗起呢單新聞

似玩9你

你朋友幾單純
好好珍惜 如果異性就更係very gd

屌

想知個fd幾歲，點解可以咁戇鳩

想睇佢用電腦印

ifan

此帖必火

屎噶屎噶

CLS

真係有啲 on9

唔好炒人新聞再扮發生係自己身上啦

樓主對朋友都幾無禮貌
叫人幫手print野啲語氣老奉咁唔該都無句

其實好聰明 因為真係唔會有人諗到

十個趣

on9/10

乜料

開唔到

物以類聚

所以佢係你fd

笑死

單純?
戇鳩咋話?

睇到一半以為印個Word icon出嚟

笑撚死

天才

6/10

你個fd紅撚左啦

呢單野一定上on9 group

將個File send返落email未得囉

你朋友電腦白痴咁又點

你自己要人幫就解釋清楚，要人用腦裝、設定依樣個樣，先印到。

新少少既機直頭可以用WiFi
喺手機直接send個檔案去printer影印

笑撚到on99

「你想就咁用手機印？有d on9」
睇到呢句我都估佢會咁印

好耐冇大笑出聲 thanks

有料

又系又甘
兩個都係弱智
打和啦

識到佢每日一笑

撚鳩你

樓主係咪on9 手機點撚樣remote影印機
要人幫你過落電腦再印 不如你email俾人仲快啦

佢平時電腦印 咪成部電腦cup落去

10/10

用電腦印咪大撚鑊？

其實有冇得用手機直接控制printer?
用bluetooth技術?

其實有冇諗過係唔想幫你print 先扮on9?

想點呀你同你個friend
又系又甘

你個fd重懶醒咁

擺到明啦
俾連登仔屌完5p即刻打返岩啲字

樓主你個fd都幾on9 下

弱鳩智

smartphone is for smart people..

on撚鳩

新細明體

擺明係唔想幫你印 玩鳩你啦
連唔該都無句

最尾有講到嘅 冇cap出黎姐

email都得啦

蠢撚到咁都有

佢係唔係弱智仔返庇護工場?

笑死
睇第三次

輻射戰輻射

笑到傻左

CLS[banghead]

下一步就要叫佢fax啦

屌 笑到瞓唔到教

樓主你朋友係咪連wifi要搵條電線去連嗰類人

原本想屌你態度差既 但係一碌落去笑到唔想屌

心諗唔係咁撚on9嘛點知真係
我宜家笑到收唔到聲

佢有電腦都唔識whatsapp web?

大笑左

好快流出公海

好有創意

女人？

咁其實佢一開頭係咪諗住放成個電腦mon上去印

咁都有咁多正評 可見連登小朋友質素

痴撚線公司

兒登呢幾千個人到底智力同年齡有幾多

夜媽媽睇呢個post笑到醒哂

理解能力100分

比部電影你味成個mon cup落去！？

清朝人

好撚野

王銘俊你條仆街！幫你print 仲要笑9我？

唔出奇
iPhone 用家一般只識用Apple product
等apple出printer佢地先會識用

你同佢做frd 唔知佢on9咩？
仲搵佢幫手 你自己咪一樣on9

🤣🤣🤣🤣好好笑啊！

iphone真係令人變智障

仲要懶醒😏 先好笑

你知道得太多了

笑拎死

好撚假膠feel

息怒

大6仔？

我想問除左用英文printer之外，有乜野中文詞語可以代表到打印機？

影印機

屌你個fd明玩野

電腦印係唔係會放部電腦去scan

( Show Blocked User - 停不了 )

用iphone用到個人on99咁
利申：iphone user

其實用電腦login whatsapp咪dl到個file

返工好多呢啲人

你唔講英文就係支那仔啦😂

由細到大都係叫打印機，唔明有咩問題

Photocopier, not printer

可能唔識串個printer

用iPad印咪夠大囉

諗起[燒碟]事件

樓主同佢fd子兩個夾埋都未必有

佢應該係真膠

cls

用電腦print重得了？

覺得樓主佢個fd好gay，係咪我問題？

你朋友咁幽默都有 點夠佢玩

微撚左右

完全唔知有咩好笑仲要假到

笑埋右

其實而家好多printer都support手機print野架啦

都有啲分別，photocopier係影印機（通常都可以做埋打印），printer係指啲冇得影印只可以印野嘅機

有印過嘅人都知咁樣係印唔到

利申試過

笑撚到仆街

巴打佢坐左廿年監，大家唔好怪佢